大媽好大排

係香港... 大媽都有政要級服務！
咁唔合理的事都有！

來源：